自助餐一問

咁多位巴打絲打
想問下自助餐有冇好介紹
諗住同老婆撐枱腳
預每位一千
海鮮要求唔高
最理想有煎鵝肝
甜品款式多

麻煩曬

$1000你係預節日buffet?係嘅話JW Marriott 復活節晚餐應該有鵝肝

閒日夜晚Buffet

唔係自助餐，但一千左右可以食廚魔

分子料理